\documentclass{report}

% Margini
\usepackage[margin=1in]{geometry}

% Font
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{textcomp}

\title{Progetto e sviluppo di una applicazione Android per la visualizzazione delle aree di attesa per emergenze}
\author{Daniele Santini}
\date{}

\begin{document}
	\begin{titlepage}
		\begin{center}
			\Large
			\textbf{Alma Mater Studiorum - Università di Bologna}
			
			\vspace{1cm}
			
			\textbf{Scuola di Ingegneria e Architettura}
			
			\vspace{0.5cm}
			
			\Large
			\textbf{Dipartimento di Informatica - Scienza e Ingegneria}
			
			\textbf{Corso di Laurea in Ingegneria Informatica}
			
			\vfill
			
			\Large
			\textbf{Tesi di Laurea}
			
			\Large
			\textbf{in Fondamenti di Informatica T-2}
			
			\vspace{1cm}
			
			\huge
			\textbf{Progetto e sviluppo di una applicazione Android per la visualizzazione delle aree di attesa per emergenze}
			
			\vspace{1.5cm}
			
			\Large
			\setlength{\tabcolsep}{60pt}
			\begin{tabular}{c c}
				\textbf{Candidato} & \textbf{Relatore} \\
				\textbf{Daniele Santini} & \textbf{Prof. Enrico Denti} \\
				\\
				& \textbf{Correlatore} \\
				& \textbf{Ing. Ambra Molesini}
			\end{tabular}
			
			\vfill
			
			\textbf{Anno Accademico 2017/2018}
			
			\textbf{Sessione III}
			
		\end{center}
	\end{titlepage}
\end{document}